平注投注記錄

5/16
哥登堡[0/+0.5] 重心
諾高平[0/-0.5] 次選
利昂[0]，小注補和

無乜信心小注，所以依家先出，勿屌🙏

莫迪[0/-0.5]
蕯普斯堡[+0.5/+1]
史卓加斯特[+0.5/+1]

5/16

早水事前飛 (平注)
哥登堡[0/+0.5] 重心 半
諾高平[0/-0.5] 次選

利昂[0]

事後飛三小注豬晒日後淨係專注信心場次

Ok

5/16

早水事前飛 (平注)
哥登堡[0/+0.5] 重心 半
諾高平[0/-0.5] 次選
帕拉尼恩斯[0/-0.5]
利昂[0]

好慘 全部豬

5/16

早水事前飛 (平注)
哥登堡[0/+0.5] 重心 半
諾高平[0/-0.5] 次選
帕拉尼恩斯[0/-0.5] 半
利昂[0]

早水事前飛 (平注)
5/16
哥登堡[0/+0.5] 重心 半
諾高平[0/-0.5] 次選
帕拉尼恩斯[0/-0.5] 半
利昂[0]

5/17
川琦前鋒[-0.5/-1] 重心

早水事前飛 (平注)
5/16
哥登堡[0/+0.5] 重心 半
諾高平[0/-0.5] 次選
帕拉尼恩斯[0/-0.5] 半
利昂[0]

5/17
川琦前鋒[-0.5/-1]
廣島三箭[-0.5/-1]

勁

早水事前飛 (平注)
5/16
哥登堡[0/+0.5] 重心 半
諾高平[0/-0.5] 次選
帕拉尼恩斯[0/-0.5] 半
利昂[0]

5/17
川琦前鋒[-0.5/-1]
廣島三箭[-0.5/-1]
湘南比馬[0/+0.5]

輸撚左唔計？ 淨計羊？

3連輸

早水事前飛 (平注)
5/16
哥登堡[0/+0.5] 重心 半
諾高平[0/-0.5] 次選
帕拉尼恩斯[0/-0.5] 半
利昂[0]

5/17
川琦前鋒[-0.5/-1]

廣島三箭[-0.5/-1]
湘南比馬[0/+0.5]

多謝樓上巴打咁有心幫我gel，自己仲有注22倍反cup，不過今日自己都係柒今晚再黎